# Spam Masker

**Описание задачи**

Вам нужно написать функцию, которая будет принимать на вход строку (сообщение) и маскировать там все ссылки, заменяя их на звездочки.

**Правила выполнения**

* Вы не должны использовать стандартную библиотечную функцию или сторонние пакеты.
* Вы должны решить проблему, только манипулируя байтами напрямую.
* Управляйте байтами строки, используя indexing, slicing, append и т. д.
* Будьте эффективны: не используйте конкатенацию строк (оператор +).
* Вместо этого создайте новый байтовый срез в качестве буфера из заданного строкового аргумента.
* Затем манипулируйте им во время вашей программы.
* И зачем распечатайте этот буфер.
* Маскировать только ссылки, начинающиеся с http://
* Не проверять наличие прописных/строчных букв:
* Цель состоит в том, чтобы научиться манипулировать байтами в строках, а не в том, чтобы создать идеальный маскировщик.
* Например: Спамер может обойти маскировщик следующим образом (пока это нормально):

```markdown
"Here's my spammy page: hTTp://youth-elixir.com"
```

Но вы должны обработать это:
```markdown
INPUT:
Here's my spammy page: http://hehefouls.netHAHAHA see you.

OUTPUT:
Here's my spammy page: http://******************* see you.
```
* Покройте ваш код Unit тестами.